{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_064134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-05-19",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "목멱산봉수대터"
    },
    "text": "烽燧台は昔の通信手段と、わずか演技を利用して急な消息を伝えた。山頂で火をつけ、昼には、演技で夜には明かりで信号を送る方式を使用した。南山烽燧台は朝鮮太祖3年に設置されて使われており、500年、ソウルの中央烽燧台として役割を担当した。南山烽燧台は木覓山烽燧台または京烽遂デロド呼ばれ、状況によって火の改修を違うように表示して伝えた。普段は1個、敵が現われれば、2個、警戒にアクセスすれば、3個、警戒を侵犯すれば、4個、警戒で戦闘を繰り広げることになれば、5つの火を上げた。南山烽燧台は中央烽燧台として全国のボンスが目的地に到達するようにしており、東から西に5カ所があったと伝えられている。現在は烽燧台自体は姿を消したものの、跡だけが残っており、関連資料と記録を総合して1カ所を復元した。面積は237.27平方メートルであり、連帯は計5個だった。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山烽燧台は何のために使用されていましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は通信手段として使用され、急な消息を伝えるための役割がありました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台はどのような方法で信号を送っていましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は山頂で火をつけたり、昼は演技、夜は明かりで信号を送る方式を使用していました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台は何年に設置されましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は朝鮮太祖3年に設置されました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台はいつまで使用されていましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は500年間、ソウルの中央烽燧台として使用されていました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は木覓山烽燧台または京烽遂デロドと呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台は何個の火を上げることができましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は普段は1個の火を上げ、敵が現れれば2個、警戒にアクセスすれば3個、警戒を侵犯すれば4個、警戒で戦闘を繰り広げることになれば5つの火を上げることができました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台は全国のどの地域に設置されていましたか？",
            "answer": "南山烽燧台は東から西に全国に5カ所設置されていました。"
        },
        {
            "question": "現在、南山烽燧台はどのような状況ですか？",
            "answer": "南山烽燧台は跡だけが残っており、烽燧台自体は姿を消しましたが、関連資料と記録を総合して1カ所を復元しました。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "南山烽燧台の面積は237.27平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "南山烽燧台の連帯の数はいくつでしたか？",
            "answer": "南山烽燧台の連帯の数は計5個でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 431
    }
}